孖展左隻股停牌會點

要keep住比息比到復牌？

買嘅入夠錢就得
沽空嘅，祝你好運

復牌多數跌可能沽空先笑到最後

會唔會直接退市

睇你短暫停牌定點
孖得既原則上都有番咁上下

停牌會直接成lot 當價值0
e.g. 本1000 孖1000 買哂一隻， 佢一停牌
你個倉會變價值=0
要入番錢maintain
(好似係）

息就一定要俾
停就睇停幾耐。有d行會要你限時補倉。唔補一復牌即斬

多謝，學到野